盧寵茂接任港大深圳醫院院長

盧寵茂接任港大深圳醫院院長

"11月13日下午，香港大學深圳醫院舉行第二任任院長任職儀式，宣布香港大學盧寵茂教正式就任新一任院長。深圳市副市長，港大深圳醫院董事長吳以環為盧寵茂教授頒發院長聘書。深圳市公立醫院管理中心主任王大平，黨組書記張丹;香港大學李嘉誠醫學院院長梁卓偉等嘉賓出席當天儀式。

今年10月20日，經香港大學深圳醫院第一屆董事會第九次會議研究決定：盧寵茂教授任香港大學深圳醫院院長，聘期於2016年11月14日起，為期五年。

"

盧寵茂教授履新院長一職（2016年11月14日）。香港大學深圳醫院。

算唔算流放鬼國

淪為行過寵謬

舔共狗

之前港大單嘢既政治交易

非法人體器官移植中心院長。

好快比支那病人家屬打鑊金下跪認錯

反獨有功，返支那合法收紅包

插水院長